20201116 我愛中間淳太

MBS節目ミトン！受武肺影響
約連同呢個節目之前既時間做嘅一個長壽婦女綜藝節目由2021年3月起一同收皮

真係多謝黨又送大禮

Cls咁就無咗個節目Dllm